U kunt denken aan de vreugde van deze priesterlijke debauchees wanneer ze geïntroduceerd in onze kring van drie verse cunts, en zulke fraaie exemplaren, en dat allemaal zonder enige mock-bescheiden vooroordelen maar tot elke overschrijding van de smeercapaciteit.
